點解n賓同大雞樂咁仆乖

咩n賓大雞樂成堆都係咁
最好搞到你冇得翻身
反正佢地又唔會比人起到底

針哥好型

我地成班跟你學野

樓主曼狗

秒左樓主

唉 幫拉

推

關我能事

你食能屎啦
n賓25我都算 你成日都跟埋佢25我

講得好！

派膠紙潮文係佢著 關我能是

樓上係熱血公民鄭松泰

你係留祖迪團隊

樓上係熱血公民黃xx

你用最多 勁25

拉

順便搵人起埋牙路條傻鳩出黎

唔妥佢好耐

呢條四眼印度佬乜水

#17 係熱血公民x兆x

牙路真人

一些哥